好多時星期六，日都唔知有咩好做

有時已經突登去諗仲有咩想做，都諗唔到

繼續返工囉

去沙灘𥄫下鬼妹咁又一日

個個星期都期待放假，一放假又冇野好做
hea多兩hea仲抑鬱

如果有office工可以剩番星期六又可以試下

未到抑鬱咁嚴重，不過未諗到好方法

沙灘好遠
不過可以試下

咁咪啱 一來一回都差不多半日了